之前咪有個巴打研發左新風扇，講到好撚勁，三十度都黎緊

推出左未？